搗李文浩議辦 三男被捕疑涉政研會

搗李文浩議辦 三男被捕疑涉政研會

昨有多人衝擊李文浩辦事處，當中有人更手持木棍（箭嘴示）。互聯網

【本報訊】兩名深水埗區議員早前在辦事處貼出「藍絲與狗不得內進」告示，惹來親政府人士不滿，昨日前往搗亂。警方稱，事件中拘捕了三人，涉嫌襲擊及刑事毀壞。涉事三人疑與保皇組織香港政研會有關，該組織近期多次往香港電台示威，並曾襲擊記者。

相關新聞：倡長者優先投票 疑為建制派助攻

揮棍叫囂 胸襲女職員

長沙灣社區發展力量李文浩和公民黨劉家衡的聯合辦事處，昨日遭約30人持標語和木棍等往抗議。其間有人襲擊辦事處內的議員和職員，兩名議員均有受傷。

長沙灣社區發展力量在fb專頁中上載辦事處遇襲短片，劉家衡在辦事處門口遭多人揮拳毆打後退入門內，其後多人在門外叫囂，更有一名戴黑色鴨舌帽、戴口罩男子手持木棍向門內揮舞。長社力表示，最終管理處報警，有數人被捕，而李文浩、劉家衡和一眾同事都有受傷。劉家衡更在fb專頁中表示，有女同事遭到胸襲，兩名女職員受傷送院。

該辦事處貼出「本辦事處不為任何藍絲提供服務」與「藍絲與狗不得內進」告示後，遭多個「藍絲」網媒炮轟，連日都有人在門外示威，前日更有一名中年婦在門外吐口水和潑液體。長社力上載事發片段，表示「黃藍是政見，抗疫是良知」，辦事處已用一比四漂白水進行多次消毒，直言「呢一啲就係藍絲嘅質素，唔畀你入嚟係相當正確嘅」。

警方表示，三人涉嫌襲擊及刑事毀壞被捕，包括57歲男子關X偉、56歲男子鄧X成，以及21歲男子張X，案件交由深水埗警區刑事調查隊第五隊跟進。警方指，據報被捕者懷疑在上址與事主「因瑣事爭執」，其間被捕者疑以手襲擊事主，現場亦有一部閉路電視被損毀。香港政研會主席為鄧德成，另一主席為關新偉。

■記者鄧力行

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿